"Waarom?"
"Ik weet waarom," zei de boer.
Hij sprak in een modderige stem, alsof veel modder had gewassen in zijn keel.
"Hij denkt," zei de huisbaas, een zwak meditatieve man met een bleke ogen, die leek te vertrouwen sterk op zijn Jack,-"hij denkt dat ze was, wat ze niet was."
"Ik weet wat ik denkt," merkte de krik.
